只有一顆蛋的畜生微博show咗佢粒蛋出嚟

咁到底佢身上面仲有幾粒蛋